今日係鄭南榕死忌

希望大家會記得，自由係要付代價嘅，唔係不勞而獲，唔係人地恩賜嘅

.